認真鋤dee A牌其實贏硬

但我蝕底d用B牌
輸左我切完再裸跑
A牌輸是但罰少少公開ig,fb同電話就算
當然，留言可以加注